到底咩叫付出？

女朋友話得佢一個好攰
話我對佢冇付出過
好地地咩都冇發生做乜要分手姐
到底咩叫付出呀？？？

咩叫付出都唔識唔適合拍拖

平時肯定餐餐aa所以佢先咁講

最近有人追緊佢 想飛你